如果你預左打長久戰，歡迎睇下(長文)

以下係某絲打諗左好耐既長文，求大家認真睇落去。

依家依個港共政權係一個惡性腫瘤，依樣野人所共知。既然係腫瘤，我地不妨以對付腫瘤既方式去分析一下依家依個狀態。係開始之前，我必須先潑定冷水。治療cancer 係長久戰，而且無人能百分百肯定會贏。但依然要有策略咁打落去！你唔打，一定無命。你打，仲有機會贏！

Cancer 有分好多期，而依家依個政府大約係第三期癌症，做唔到手術果種。治療3期癌症往往唔會係用一種方式，而係用多種方式多管齊下，同依家抗爭既需要，不約而同，所以需要先了解唔同治療方法既利弊先能夠有效地多管齊下。

以下為現階段比較有效既癌症治療方式：

手術：
最容易簡單直接。但已確定唔work。
即係要求官員下台。目前黎講唔work。
以前董伯伯年代仲會驚市民，因為岩岩回歸，好多野都未上手
而家689,777年代，好多野都上曬手 官員都換曬佢地既人咁濟，問責制已經無太大作用

電療：
以輻射殺死或縮細癌細胞，但最大弱點係只能夠侷限於照射區範圍內。好處係對正常細胞影響相對化療較少。但長期用輻射依然會對正常細胞做成永久影響，好似甩頭髮之類。
可視之為和理非，遊行派。作用上可以壓一壓政府既傲氣，但實際作用以依家黎睇，有限。遊行既好處係影響到既普通市民有限，但長期遊行，始終市民會慢慢開始反感，好似甩頭髮一樣。

化療：
用化學方法直接干擾細胞生長機制，抑制細胞生長。好處係強硬，大規模掃射。缺點係化療無專一性，正常細胞癌細胞都搞，正式既攬炒。短時間無乜影響，正常細胞識得復原。但長期副作用唔少。因為大量正常細胞亦被殺死左。
大家都估到，依類一定係勇武派行動派。搞到班政權但同時亦搞到更多既普通市民。有短時間既成效，但長時間會令市民反感，所謂既失民心。
所謂急於求成 只係拔苗助長。

疫苗療法：
比較新既治療方法，主要作用為活化體內免疫細胞專一性。即係話俾d免疫細胞知要打邊d細胞先岩。
文宣裡面專門負責推議題或活動既果一班人。幫助抗爭者統一方向，以免一盤散沙。難度在於點樣有效推廣。
唔係短時間生效，成果要係慢慢累積。

免疫細胞療法：
依家最hit既治癒方法。簡單黎講係以大量強化免疫細胞辨別癌細胞既能力，等佢地自己識得分辨邊d係癌細胞。
深耕既朋友。要耕到2046，要耕到廢老師奶都知道是非對錯。

標靶治療：
比較容易理解既係分子標靶治療。即係針對一d癌細胞特有既生長因子去攻擊。好處當然係一擊即中，但同時有可能會岀現所謂既抗藥性。而最難搞既係癌細胞亦有機會搵新既辦法生長。
依一個複雜d。可視為各種可直擊政權弱點既政治手段，比如特別關税區。但因為佢既複雜性，政治手段最好交俾政治人物（議員）負責。而唔可以預期個政權唔會再搵其他辨法搞落去。

目前狀態
暫緩 = 癌細胞無再大 但唔等於 康復
無高官下台 = 癌細胞好強 = 預左場仗要打好耐而且好難打

長期路線（短期係下面）
電療化療有成效，但唔可以日日做。依家已經有副作用，又嘔又甩頭髮。但要知道隨時有需要再黎過。依家個身體係需要回一回氣先。身體太虛弱既話，打贏左都得返半條命。如果癌細胞再擴大（個政權又搞d乜嘢岀黎），就好需要電療化療岀手。
帶議題既文宣要keep住推議題，等d免疫細胞（抗爭立場人士）可以keep住個敏感度，知道要對付既係咩議題，係邊條友。
深耕既當然繼續努力將藍變黃。其實每一個人都有責任去深耕身邊既人。
標靶治療其實需要好多而且長時間既research。如果定位係泛民，泛民就有責任適時向各方面更新資訊，並且係適當時候發岀Targeted attack。

短期建議
除左文宣推現時緊張既議題等人知之外，電療化療既療程仲未完，咁不如做埋佢先。下面既行動idea，我諗未必個個認同，但不妨考慮下。
每個星期日係煲底（或其他人流更多既地方。遮打花園？）聚會野餐。咩都唔做，只係每個星期黎坐，黎互相分享公民意識同個人經歷與感想。聽落好似好廢，但如果長期每星期都有幾百幾千人係度野餐，正正係不斷提醒政府香港人無忘記到。同時亦提醒d岀過黎但健忘既香港人，唔好忘記612。佢用冷處理想香港人忘記，我地就偏唔俾香港人忘記。但要成功做到依樣野，一定要大家肯堅持，文宣亦要個個星期推。
至於幾時停，可考慮以成立獨立調查委員會作條件。假設係佢成立，我地可以停。

推

幫推

push

Push

好似睇緊工作細胞咁

你當每個人都係一個細胞去睇
實有好有壞
點處理壞細胞就係我地要諗清楚既野
對症下藥而唔係胡亂服藥
咁先係上上之策

Pish
最怕香港人善忘

而家係AIDS
以前政府有各種各樣監管機制 就好似免疫力咁可以打低各種細菌病毒
而家中撚左AIDS 乜9 ICAC 監警撚 全部都失去哂應有功能
免疫力消失 自然會有各種併發症出現
抗爭既人係各種藥物疫苗 有無辦法令各種監管機制起身回身就睇呢鋪
如果救唔返不如死左佢重新投胎好過

家中有深藍絲， 有一晚 溝通 完令佢由藍變黃， 之後過返一兩日又變返做超級深藍絲

請問對於末期藍絲病人是否放棄比較好?

搵多d新血做區議員

就好似人地捐血比病患

醫生話就算得1%都叫做救得
轉得黃其實就係心底裡個企位並唔穩固，有動搖過

我覺得仲有得救

不過你都講下你講左咩野，佢又睇到聽到d咩?

把不站在抗爭者一方的人都當是敵人
就能贏

自組嘅九龍城泛民主派助選團

今晚會係紅磡tkw派626leaflet
有1500張左右 求加入

你要一個人頓時用唔同既思想去諗嘢係好難
正如我地一時間都好難代入班藍絲既腦入面去睇佢諗緊咩
人總係懶, 總係會慣性用番自己用開果套想法看世界
慢慢黎啦, 終有一日會溝得均啲色

呢個接近係將所有病當成絕症咁睇
太極端聽落

病情反反覆覆要定時覆診食藥

Pushhhhh

依家AIDS都已經有方法控制病情，所以唔放棄先有機會醫返好。

早排至完成標巴藥既朋友表示睇到好sad但完全同意

利申 淋巴癌，已經好返

保重

PUSH

大家加油